香港咁多天橋，會唔會有人利用天橋去做rb架，掉嘢落去就即走，點算呀

荃灣呀，紅磡理工，旺角

點算好，咪好多人返唔到工

車箱入面尿袋著火我都唔想嫁